====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: enseigné , mais surtout énormément appris , à l ' Ihedate , qui , de facto , est devenu une sorte de think tank officieux de la politique française d ' aménagement du territoire .
Entity Name (Type) :: Ihedate (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ihedate (ORG)
Total entitiy counts: 1

